- Como conectar os projetos com o seu cluster para gerar o pod automaticamente?
        - Na plataforma de CI/CD tem como você fazer uma conexão com seu provedor de cloud. Por exemplo no gitlab você pode inclusive criar seu cluster no Azure ou no Google e automaticamente eles se conectam.

- Testar
    - Criar um projeto simples
    - fazer CI/CD